香港嘅沉淪 人類嘅危機

如果今次香港向國際嗌晒救命都冇一個國家肯出手幫助
証明班政棍天下一樣黑
香港發生嘅事一定要推到全世界嘅平民都知!!!
要喚醒佢地嘅良心 沉默即係容許暴政 各國領袖唔出聲就係唯利是圖 草菅人命 他朝有一日又係咁樣對住自己嘅人民
文宣一定要做到呢點先有作用!!!